黃店不如試下賣真屎考驗下黃絲既良知究竟有幾堅

禾地黃店係賣良知
就算賣屎都係一個有良知嘅屎

龍門已經做緊，都幾work

講起刷架在感你敢認第二無人敢認第一啦

賣狗肉老衲係咪爭住食

理念好食

渣哥賣精液蛋大把黃絲食到舔舔脷

你肚餓咪搶哂？

藍店又試下睇班藍屍有幾堅定